====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ceci dit , je crois que la zone d ' aménagement différé est quand même un instrument qui doit éviter les spéculations les plus violentes et surtout les prises de bénéfices par revente successive du terrain au fur et à mesure que le dossier avance et approche du permis de construire ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

